<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Metro Medellín</string>
    <!-- DashBoard Buttons Strings-->
    <string name="dashboard_metro_maps">Mapa Metro</string>
    <string name="dashboard_metro_around">Estaciones cercanas</string>
    <string name="url_galaxymovil">http://www.galaxymovil.com</string>
    <string name="msg_toast_carga_mapa">Obteniendo la ubicación actual ... </string>
    <string name="linea_A_validacion">A</string>
    <string name="linea_B_validacion">B</string>
    <string name="linea_J_validacion">J</string>
    <string name="linea_K_validacion">K</string>
    <string name="linea_L_validacion">L</string>
    <string name="linea_1_validacion">1</string>
    <string name="nombre_tabla_estaciones_metro">estaciones_metro</string>
    <string name="linea_metro">Linea</string>
    <string name="no_existe_mapa_alimentador">No existe mapa alimentador para:</string>
	<string name="alertDialogHorariosAceptar">Aceptar</string>
	<string name="alertDialogHorariosTitle">Horarios Metro Medellín</string>
	<string name="alertDialogHorariosText">Horarios de Servicio\n\nEl Metro presta su servicio comercial de lunes a sábado, entre las 4:30 de la mañana y las 11 de la noche; los domingos y festivos atiende de 5:00 de la mañana a 10:00 de la noche.\n
	    	\nFrecuencia de los vehículos:\n\nLos trenes tienen diferentes horarios de recorrido dependiendo de la hora y el día de la semana.  Los momentos de mayor ocupación de los vehículos se denomina “hora pico” (5:00 a.m. a 8:00 a.m. y de 3:30 p.m. a 7:30 p.m.).  Las demás horas del día en las que la afluencia es menor se denominan “hora valle” (8:00 a.m. a 3:30 p.m. y después de las 7:30 p.m.). Las unidades del Metro llegan a las estaciones durante las horas pico cada 4 minutos y medio con trenes de 6 coches.  En las horas valle los trenes llegan a las estaciones cada 6 ó 7 minutos, dependiendo de la hora y el día.\n
	    	\nMetrocable:\n\nEl Metrocable presta su servicio comercial de lunes a sábado, entre las 4:30 de la mañana y las 11 de la noche; los domingos y festivos los Metrocable inician operación desde las 9:00 de la mañana hasta las 10:00 de la noche.\n
	    	\nLínea L:\n\nEl Cable opera entre las 9:00 a.m. y las 6:00 p.m. todos los días, excepto el primer día hábil de cada semana. Es decir, si el lunes es festivo, el cable no trabaja el martes con el fin de realizar mantenimientos.\n
	    	\nFrecuencia de los vehículos:\n\nLas cabinas del Metrocable tienen una frecuencia de pocos segundos entre vehículos, debido a que tienen menos capacidad (10 usuarios por cabina) su frecuencia es mayor.\n
	</string>
	<string name="alertDialogTarifaAceptar">Aceptar</string>
	<string name="alertDialogTarifaTitle">Tarifas Metro Medellín</string>
	<string name="alertDialogTarifaText">Las siguientes tarifas fueron fijadas por la Junta Metropolitana a través del Acuerdo Metropolitano No. 18 del 5 de diciembre de 2011. Comenzarán a regir a partir del lunes 2 de enero de 2012:\n
	    \nViaje con Tarjeta Cívica para usuario Frecuente: $1.550\n\nViaje con Tarjeta Cívica Al Portador:$1.600\n
		\nViaje Estudiantil METRO: $1.250\n\nViaje Estudiantil Municipio: $800\n\nViaje Adulto Mayor: $1.470\n
		\nViaje Persona con Movilidad Reducida: $1.190\n\nViaje Univiaje o Eventual (para turistas o usuarios eventuales. Aplica para el METRO, Metrocable y la línea 1 de buses): $1.800\n
		\nEstas son las tarifas de los Tiquetes Integrados:\n\nMetrosan Micro y Buseta: $1.900\n\nMEI - Calatrava: $2.000\n
		\nSanta Rita Zamora – San Antonio Prado – Floresta y Calasanz – Móvil Plus – Robledo – Villa Hermosa – Más Medellín Castilla – San Cristóbal – Poblado – La América – Campo Valdés – Blanquizal – Centro Oriental – Simón Bolívar - MEI Guayabal - Micro-Nororiental: $2.100\n
		\nBus y Micro Bello – Bus y Micro Copacabana – MEI Itagüí – MEI Estrella –Circular Itagüí: $2.050\n
		\nMicro Caldas: $2.150\n\nMicro Sabaneta – Micro Envigado: $2.200\n\nBus Girardota: $2.350\n\nMicro Girardota: $2.700\n
		\nSan Félix: $2.950\n\nBus Barbosa:	$3.050\n\nEnvigado Las Palmas: $3.100\n\nTaxi Girardota: $3.150\n\nMicro Barbosa: $3.850\n
		\nCable Arví:\n
		\nCon tarjeta Cívica, Personal y con Sisbén 1, 2 ó 3: $100 (Ingreso por tranferencia desde el METRO) y $350 por trayecto (Ingreso directo por estaciones Cable Arví)\n
		\nSin Cívica Personal y con Sisbén: $350 cada trayecto (Ingreso por tranferencia desde el METRO) y $350 cada trayecto (Ingreso directo por estaciones Cable Arví)\n
		\nSin Sisbén: $3.500 cada trayecto\n
		\nTodos los niños y niñas que midan hasta un metro: No pagan ingreso\n
	</string>
	<string name="alertDialogInfoMetroMedTitle">Info Aplicación Metro Medellín</string>
	<string name="alertDialogInfoMetroMedText">Versión: 1.1.0\n
	    \nDesarrollado en comunidad en 24 horas #24HAPP por GalaxyMovil y @DroidForumCO\n
	    \nDiseño Grafico:
	    \nAndrés Arango
	    \n@AndresArangoE\n
	    \nSoftware Craftsman\'s:
	    \nCarlos Daniel Muñoz
	    \n@cdmunozi
	    \nCarlos Andrés Granada
	    \n@cgranadax\n
	    \nImagenes e información obtenidas de:
	    \nMetro de Medellín
	    \nwww.metrodemedellin.gov.co/\n
	    \nGoogle Code:	    
	    \nArtistic License/GPL
	    \ncode.google.com/p/metro-med/
	    </string>
	  <string name="tandresarango">\@AndresArangoE</string>
	  <string name="tcarlosdaniel">\@cdmunozi</string>
	  <string name="tcarlosgranada">\@cgranadax</string>
	  <string name="tdroidforumco">\@DroidForumCO</string>
	  <string name="twitterurl">https://twitter.com/#!/</string>
	  <string name="siguenostwitter">Siguenos en Twitter</string>
	  
</resources>